說了再見cover

慎入

推

聽到扯左

幫下你手，加油！

太強大了吧 連登歌神

老老豆豆
係進步咗
但氣息唔夠穩定